［突發］父親因買錯報紙被兒襲擊

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於8月11日發售的蘋果日報。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了東荒日報，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對報章的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

以上內容純粹虛構

屌你老母

以下內容純粹虛構

改潮文都要驚

買錯報都要驚